郵輪航空同reits開始走勢有唔同了

希望係市場終於慢慢開始了解兩者嘅風險差距有幾大

SPG MAC

spg mac stor
每隻入少少玩下

macm呢幾年一直係跌，點解睇好呢隻？

連個市場都被外向巴點醒左

STOR 真係唔講得笑

SPG MAC!!!!

Hi 巴打又見到你

hihi

有無睇aal
買得過？

睇過
唔得

長揸唔得咩 年尾年頭無潛力上返20up?

Mar

現價會唔會追j

散戶咁多嘅股 咩都有可能，但係risk/reward唔值

我上個post講左，100以下都ok ，唔好急升時入就得

SPG世界第一

CCL有冇手足買

SLG

點解唔買dal,長期跑贏aal

同意

留名

SPG 收購緊 J.C. Penney
MAC 44 of 47 Malls 都已經開番
gogogo

要入啲reits喇

已放航空旅遊股轉買reits，屌佢老味航空旅遊公司唔係發債就係增發股票，坐黎都高風險

你搏佢大選前唔執唔借錢唔增股又有疫苗咪搏得過，但買唔過

而家好多航空公司都係借錢出糧

我買左，17.2

琴日咁樣插水

呢個都唔係問題

最大問題係幾時先做得返生意

我都係買依2隻

最危險係郵輪股，唔係美國註冊搵鬼救

搏佢跌得多反陣，加上睇佢盤數點都靚過d咩航空旅遊股，同類講穩一定唔係佢

大部分郵輪公司啲cash都淨係夠頂到下年

但係下年樂觀啲都係恢復到5成載客量

諗緊加唔加倉好，定買eqr?

最穩

老實講今年聖誕唔會做到d乜生意

STOR $17有貨,而家勁後悔入得太少

其實咪又係炒消息
好似CCL上轉咁 當16入第一注 溝到均價15
等消息上18放晒佢 1~2個月profit 20%
不過我都認同買其他好過 飛機都叫必需品
郵輪真係

Ba呢

ccl跌完冇多大部分profits 坐左咁耐都冇乜聲氣 睇你地轉去spg好似仲好

我果時覺得aal大選前會升一次，但太高風險所以賣鬼咗佢，我覺得reit唔係比人短炒，預要中長線，但又唔好太大期望好似科技股升幾倍

飛機冇人買 737MAX未settle

果d重倉高位捱過就無事，trump都吹緊疫苗news，捱唔過大把人pk

識貨

買左 + 斬左

MAC, SPG 定 EXPI好

三月買左 六月頭放左

賺咗好多但係宜家覺得少癡線

我太遲，15爆上果段買，幾日上唔到19有諗過放最後賺小小走算

其實luv唔係好差啦
美國內航點都係必需品

琴晚入咗坑，巴打會唔會再入

幾多買嫁

加息會減持reits
入少少bank

屌睇錯

我覺得遲早加返股息吸引 到時又帶動股價

就咁睇Q2 report 我覺得要有疫苗，零售生意真係恢復先會派利息，需要一段時間（1-2年？）
如果入係咪建議SPG 開始？買少少分散D科技股都好

如果要1至2年先恢復
咁其他疫情重災股 旅遊 航空重加仆街

我spg stor都分批入 後者入多d

你講個D我買債券算，平均7%yield 到時又會價升，如果破產就攬炒

reits應該破產風險低d掛

靜少少得唔得
次次連登有人公開講都大跌
都係晏啲入

不了 6月渣都癡線 宜家更加癡線 當初入係睇佢年尾開翻 宜家每日燒幾百萬美金 真係唔係講笑 債要還係常識

我睇價升>收息
翻翻去140就走70%

郵輪真係不了
武漢肺炎前果批客都未去
開返都係白做一段時間
加上2021 年第一季講左全部郵輪暫停一季
即係最快要2021年第二季
又唔會有爆炸性增長，架遊輪幾多載客就幾多載客

SPG財務勁撚健康wo

負債唔多咩

香港黎講郵輪的確唔係必需品
所以好難想像郵輪係鬼佬生活中幾重要

開市入左d DAL

SPG又羸

買左一部分mREIT 玩命

stwd還好

坐佢有賺。科技股係倍數咁賺